其實美國而家敢亂會唔會內戰？

兩邊都有死忠，邊個做都會搞事
係咪真係會搞到civil war?

左派支持者為攞光環同趁火打劫就叻，叫佢盤條命出去捍衛理念同價值真係收撚皮啦。

打啦你地
好悶呀

唔會

袁爸爸話會
即係唔會

有幾亂

我都覺